正常要20年先可以打到6次美州盃，依家縮到13年俾你打6次

正常：

2007，2011，2015，2019，2023，2027

依家：

2007，2011，2015，2016，2019，2020

幫你慳返7年

球王真偉大

on9

以前係兩年一次

At this point, the tournament was being held every four years starting from the 2007 edition. But Copa America has historically never followed a consistent tournament schedule. From 1987 until 2001, the event was hosted every two years in rotation by the 10 members of the confederation. From 2001 to 2007, however, it was changed to occurring every three years.

每年一次都拎唔到架
牙朗牙朗

牙朗勁呀
加時射破法國

牙梅一向體弱多病
踢波都可以踢到嘔
依家要佢踢咁密同謀殺有咩分別

諗起呢個post

原來馬基斯兩歲開始踢世界盃

岩
馬德羅政府又逼害

4年踢一次體力充沛d咁踢爆盡佢可能仲好